握手會遇狂迷 渡邊麻友遭精液手襲擊

渡邊麻友幫冠軍單曲《櫻花書籤》，同隊友一齊舉行大型寫真會，通常呢啲時候都會遇到流氓fans：隊員倉持明日香慘遭強抱、筱田麻裏子仲俾人摸patpat、而最慘嘅，就一定係渡邊麻友，有瘋狂fans同佢握手時，手上都係精液！

事後呢名超級fans仲喺網上showoff，令大批男fans揚言要有樣學樣。

卡勞

日本多癡漢

mayu接觸精液多過條毒撚啦

做開雞掂下精都好平常啫

G

g

麻友一摸就知係精液

應該係麻友第一次接觸精液

已突破

𨳒你老母

保安話佢知

麻友心諗使你講

第一次掂到，以為白膠醬來

聞一聞， 又好似唔係白膠漿

幾撚多年前

一個負評

櫻花書籤

@MARY

屌頭先貼錯

冇新聞價值

睇錯渡邊直美

幾耐之前 個痴漢出返黎未

一摸就知 老江湖啦

有無圖
無圖你話我俾條J佢握都得架啦

平時掂唔少😂

條肥仔去左邊

條友瘦𨶙來

連登毒撚除咗侮辱女性仲識咩？

Any deepfake?

Fans:麻友沖涼時用手摸自己
即係間接接觸

old news

笑乜𨳊

樓豬你唔好下世紀先報

仲有 麻乜撚野裏子 人地叫麻里子

兒登仔垃圾到，勁多正皮

多細蚊囝 無獨立思考能力

Funson

N賓做多左

好想瘋狂將我暖笠笠嘅精液射勻麻友每一吋肌膚呀

頂唔順，逢個留言負皮咗

邊個連登仔黎

Su

又點啊

摸麻里子patpat嗰個我嚟

好撚正，諗返起當日都扯到行晒

叫Su唔係叫你

hi

hi
吃了下牛茶未？

屌你秒回
唔使返工？

收工啦on9
朝早做到仆街

卡勞刻薄你？

唔講啦
一陣佢又迫我含

gay

點解會知係精液？

呢d post都上熱門

麻油G係雞係公廁

兒登仔

9up都有五百正評，又有花紅了

你個名

條富貴已變左心

又迷第二個尿兜

who

咩第二個 佢起碼推六七個

麻友